[LIHKG] Corolla 巴打揮手區

見到唔少人打算買 121
唔差在開番個.....

巴打們架車有無整過咩野?
岩岩買左部車就有裂痕換左四條胎...

之前個後避震太軟....
行大埔道落斜架車好似想飄出去隔離線咁真係嚇死我.....
依家換左避震架車出彎真係定好多

依部係我架車:

樓主我同你個部個款一樣 今日打血去換部有usb同藍牙既車機

打算 自膠

唔駛架…去深水埗福華買隻 FM騎劫器
幾十蚊就可以用 USB同藍牙…
重內置埋SD Card MP3 機…

我用緊依隻…

重有無人楂 corolla?

ae110 算唔算

當然算…

啱啱考到牌，準確買部nze121

隨左部車唔係太好飛 (行 80 km/h 架車最順)
其他野都好舒服.....

屌 我裝完先見到，呢舊野插係點煙個度就播到歌？

141留名

無錯…佢就係發出 FM 俾車機
當收音機咁聽…不過落好大雨就有機會有少少干擾…

諗緊買nze121
有無巴打影張相比我望下後排摺埋係點樣
同埋內籠後排闊度幾多，我上網check過1.4x m
因為有時會放d長野

另外我一月先夠25歲
想問下幾時開始約睇車好?
我驚睇完又要等個幾月先驗車先出到保會比人屌

唔該巴打

btw, 2萬幾蚊車有冇需要搵車房上架驗???
還是楂兩圈順就可以

13年corolla hatch accent sport
但係香港好少

我個陣買驗都冇驗 車爽就買左

我因為透過屋企人朋友買部車....所以就無上架到驗
但係我覺得最好都係上左架先好少少....

至少你可以知道有咩野要整下....

所以我覺得你應該十二月尾左右先開始傾睇車就好
一月你可以同保險果邊講等交收果日正式生效

有無部靚仔相睇下?

唔識up圖

你用個 app 左上角有得 upload 手機圖片....

左上角？邊度 我用緊iOS LIHKG app
唔該巴打

sorry 應該係右上角...留言回覆果個 page
我用緊 android 唔知有無分別....

iOS好似無手機upload 我就搵唔到...
Btw你地用咩車cam 想買返個嚟保障返自己

同依款一樣 不過唔同色

睇落都唔錯....

但係點解香港一架都唔見有
你地有冇裝車cam

我果部類似係咁樣:

05 年 NZE121 Deluxe:

睇到依個post先見到隔離19歲揸corolla個post
我個人覺得corolla好似hatch靚啲
Btw我部2手miles好高

香港 corolla 好似好少 hatchback.....
不過我係英國楂過 05 年 Ford Fiesta 就真係好正....

你部 miles 有幾高? 我果部買的時候都已 105000 km....

12萬7
問題係我嗰架係13年車
前車主日日揸好遠返工

架車精精神神就得啦…
最緊要換哂d消耗品 je…

部爛鳩車搞咁多野
換車好過啦

你買咗幾錢？要搞咁多野

唔該巴打, 又學到野

假設驗車同過戶同一日做
咁如果架車有問題, 咁先前買左但未生效既保險有無得取消?

唔該

我買依部之前都諗過fiesta
但諗到實用性同外觀就揀左corolla

所以根本驗車應該要早過過戶一星期左右

其實依兩樣唔急住要換
換左都係想屋企人覺得安心 d
費事兩老擔心啦…錢依d好閒而已

141 後期版

我 11 年尾車, 都行到 10 萬 8 千, 已經粗到一個點, 你仲粗過我, 不過豐田車, 正正常常咁用, 再粗咪都仲得

係 所以打算15萬前放左佢換第二架

其實咪數真係影響咁大？
外國二手車架架都過 200k miles…

141

咁又無咁誇張
大把100k樓下 過200k通常都已經係10幾年嘅舊車
咪數影響大唔大睇車主啦
如果車主保養得好就幾多十萬都無乜大問題
保養得差幾十k都可以殘過十幾二十k嘅車
里數高係賣車嗰時難搞唧
不過睇嚟我今次真係好好彩 架車上手車主keep得靚 拎去車房睇過乜都唔洗整 成交價又平
慳左筆錢

點解會話150k想賣係因為第一我拎佢嚟練好技術第二係想趁佢仲有價有市賣到個理想價錢
到時可以車換車換過架

梅穿爛ae110

之前係車行見到架02-03年corolla賣3萬3有牌費
係咪貴左

差唔多價錢…三萬蚊左右啦

同一個價錢可以仲有咩選舉

你地果部避震死哂未
我老豆果部已經唔可以行快過90
揸到我出哂手汗

其實我覺得依個價錢幾ok…
再唔係就俾多少少買 09 二手 Ford Fiesta

三萬幾可以睇下 04-05 年 / 天窗 Deluxe 版

飄成點？

110

科學園附近往上水方向
有一個右彎 微向上斜既
有一晚我係喪扭堂軚架車先勉強跟到條線行
以前我都唔為意 以為自己緊張
直至去完日本揸左部都幾新既車先知原來唔係我問題
架車full load完全唔快得 好似就炒咁

但係28car睇 一兩皮幾有架 車行三皮

我架02 deluxe 先2萬五 仲要幾新下 係車行買

我部 05 deluxe 就 3 萬 3…
要睇年份同係咪 deluxe 版…唔同價錢

我好明白…未換避震果時行大埔道返新界
架車好似想扯出對面線咁…
唯有 70 條路行40-50 先得…
依家換左行 65-70 完全無問題…
架車完全行番原來預計條 track

2017 SE北美版 幾有型 開心使用中

corolla
不過已經賣左，08年 141

巴打依家楂咩車？

check check 個電軚

呢個你岩 堂軚係有問題
同埋個虛位大到我唔敢相信
不過08返黎到而家都差唔多行左17萬
廢事搞咁多野了 換車算

AE110 同 NZE121 都歡迎吹水....

有幾咁爛?
我見到好多地盤車都重算幾健壯....

Nze121

約左睇 2001年 121
車主開18k 睇落幾新
有半年牌費 20k 左右係咪無選擇
deluxe 同無 deluxe 有咩分別

Deluxe 有天窗 + 恆溫冷氣 + 木飾版
最緊要睇下個 engine 精唔精神

唔該巴打

之前渣121, 28k 買返黎 渣左一年27k 賣左
好掛住佢

咁巴打你依家轉左咩車?

121係咪好襟捱 最易壞邊到？

係，連ipmx 驗車條友都話呢d 車係不死既， but 條伸縮天線好易壞，一年換一條

Fiesta

留名

不過我睇果架2001年車 成18k 真係覺得些小貴
係睇相企理同牌費長
btw 有無巴打放corolla

想搵架07 corolla

不如講下買車價同每個月玩幾多錢

揸緊 03年 121,
除左司機位其他電窗冬天會唔識郁
仲有車頭撻匙會有d之之聲
除此之外平靚正地獄腳車王

裝個adapter 仲好 原理係hack 個CD changer.音質近乎播碟0干擾

車價: 3 萬幾蚊
每個月停車場 $1640 + 油錢 $800
出面停車場大約用 150 蚊左右

不過俾錢整靚左個避震同換左四條胎
重有少少消耗品咁...大約用左八九千蚊啦....

渣緊Lexus is200想轉會買121,有無用家巴打知道約幾錢1km?

$1/km

已入手 下星期初過戶

不過要睇下你大唔大腳....同埋部車有無好好打理
我未洗蝴蝶掩前差唔多成 $1.3/km...

有無試過/上架驗?
依部車無咩野壞...不過後面的避震行得耐無太軟
所以我都俾左 3000 蚊換左條粗的....過彎正好多

萬幾銀無上架
試過架車上落斜 慢車 轉波都好順
最緊要係十分企理
其他預左要執執 其實幾滿意

依部係 Deluxe 睇落都幾企理...
十幾年車點都要少執...不過真係修理平
同埋要執的都唔係即時的大問題
只係你諗住長楂的就整左好好多咁解...

抵啦18k
內外都咁新淨

有冇人試過diy換nze121車機 ?
有冇淘寶android車機好用介紹下

我覺得唔駛換啦…FM Transmitter
再加自己部電話夠哂玩…

121 洗蝴蝶掩有咩要注意？定搵車房搞好

做車主好興奮

揾車房搞啦…

巴打咩係蝴蝶掩

Throttle Body

121 留名
110 上121 , 渣左兩架121 已經，。有無興趣開個telegram 樓主

你揸落覺得110同121大唔大分別？

唔係is200咩

開左 instagram其他巴打好難再 join…

No money buy

telegram…自膠

唔會既， 放條direct link 係度， 見到可以入去傾， 又可以傾下diy

剛P牌
有朋友打算讓02年 corolla verso 比我，is it ok?

前AE110車主, 買Corolla主要係因為易整

屌你啦is200先萬零蚊 no money buy

is200 咪同 AE110 差唔多價錢....

今日過戶 有咩注意

運輸署有排排隊…
記得帶三保 cover note同住址證明
(三個月內)…身份證同駕駛執照…
重有前車主寫好份 form上半部未

ae110 大約幾錢一公里？

準備好

搞掂就影你架車d 靚仔相上黎啦....

No money in oil ar

不過我部 121.…
3/4 缸油行到 500 km…平均都唔駛一蚊

上28CAR 睇過幾架, 一係車行, 一係咩資料都無
有無巴打幫手望下邊個盤好D

睇左幾架都仆街車行
另問無咩資料果D 係咪要自己問? 點解個賣家幾多字, 幾多米, 牌費果D 唔寫出黎???

THX

慢慢黎 揀車好講感覺
佢唔寫出黎唔方好野啦